唔知係咪因為發夢比警犬/黑客hack

無啦啦收到呢個message
利申：平時唔用Paypal唔知咩黎
有錯請屌細力D

Push

你唔用paypal 會收到payapl 重設密碼嘅link

開左Account都可以唔用
我冇去禁任何野但就收到呢個Message

你睇下佢個email講咩啦

下面教重設密碼步驟

paypal 俾人hack 其實都成日有 改密碼就算啦